[{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/empresario-baleado-na-tijuca-ja-foi-preso-por-estelionato-23300379.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/mae-de-vitima-de-feminicidio-denunciou-ex-da-filha-mas-mulher-recusou-medidas-protetivas-23300086.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811597\/em-meio-a-guerra-comercial-brasil-tem-resultado-expressivo-no-comercio-exterior","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811598\/banco-de-dados-publico-auxilia-empresas-exportadoras-no-planejamento","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticia\/7811582\/mourao-defende-reforma-tributaria-para-distribuir-melhor-as-receitas","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/premie-may-diz-parlamentares-que-nao-ira-lidera-los-na-proxima-eleicao-23300327.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/ativistas-de-mianmar-protestam-para-marcar-1-ano-de-prisao-de-reporteres-da-reuters-23300323.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/tcu-determina-envio-de-informacoes-adicionais-para-processo-sobre-cessao-onerosa-23300322.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811599\/indicadores-economicos-de-novembro-de-2018","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/prefeitura-decide-tentar-acordo-antes-de-entrar-na-justica-contra-caixa-economica-23300309","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/instituto-butantan-merck-vao-desenvolver-vacina-contra-dengue-no-brasil-23300313.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/miriam-leitao\/post\/nao-se-resolve-o-problema-fiscal-com-privatizacao-alerta-guardia.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/indiana-sterlite-obtem-emprestimo-do-banco-do-nordeste-para-linhas-de-transmissao-rv1-1-23300286.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811584\/investimento-em-marketing-digital-ja-e-realidade-na-maioria-das-empresas-do-brasil","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/page-not-found\/papai-noel-surta-rasga-roupa-solta-palavroes-contra-criancas-23300277.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811585\/quais-sao-os-estilos-de-cervejas-artesanais-preferidos-no-brasil","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/politica\/noticia\/7811578\/lava-jato-no-rio-deflagrara-mais-acoes-em-2019-diz-procurador","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/assembleia-legislativa-vota-fim-definitivo-das-upps-nesta-quinta-feira-23300248.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/maduro-diz-que-eua-querem-assassina-lo-para-estabelecer-ditadura-na-venezuela-23300260.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811586\/lei-fluminense-que-isenta-carros-a-gas-da-vistoria-no-detran-rj-comeca-a-valer","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/tribunal-no-brasil-permite-carlos-ghosn-acessar-apartamento-no-rio-23300235.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/conteudo-patrocinado\/noticia\/7811590\/franquia-de-recuperacao-de-credito-cresce-130-em-2018","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/presidente-da-cbf-se-submete-cirurgia-no-cerebro.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811587\/empresas-que-unem-forcas-conseguem-aumentar-sua-cartela-de-clientes","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/martha-rocha-pdt-vai-presidir-comissao-de-impeachment-de-pezao-23300209.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/page-not-found\/piada-com-sapatos-deixados-em-auschwitz-gera-revolta-nas-redes-sociais-23300193.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/caminhoes-da-caixa-para-renegociacao-de-dividas-estarao-no-rio-em-niteroi-na-semana-que-vem-23300167.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/ferj-lanca-bola-do-campeonato-carioca-de-2019-batizada-de-samba-23300175.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/conteudo-patrocinado\/noticia\/7811536\/por-que-o-mercado-livre-de-energia-atrai-tantas-empresas","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/vendas-antecipadas-de-soja-do-brasil-vao-303-do-total-diz-datagro-23300159.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/justica-do-rio-confirma-que-light-nao-pode-mais-cobrar-divida-por-irregularidade-no-medidor-na-fatura-mensal-23300036.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/skaf-se-movimenta.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/indiana-sterlite-obtem-emprestimo-do-banco-do-nordeste-para-linhas-de-transmissao-23300144.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/joao-de-deus-ainda-esta-vivo-disse-medium-fieis-em-abadiania-23300136.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/em-discurso-na-inauguracao-de-novo-batalhao-comandante-critica-corrupcao-23300134.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/onde-investir\/tesouro-direto\/noticia\/7810672\/titulo-paga-a-inflacao-mais-514-ao-ano-nesta-quarta-feira-confira-taxas-do-tesouro-direto","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/conteudo-patrocinado\/noticia\/7811528\/mercado-imobiliario-em-2019-o-que-esperar","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/politica\/noticia\/7811488\/nelson-barbosa-critica-pt-por-posicionamento-sobre-reforma-da-previdencia","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/grandes-empresas\/noticia\/7811403\/banco-central-quer-mais-nubanks-diz-ceo-da-fintech-david-velez","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/12\/morre-quinta-pessoa-baleada-por-atirador-durante-ataque-na-catedral-de-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/eunicio-reforca-que-nao-pautara-cessao-onerosa-enquanto-nao-houver-acordo-com-governo-23300106.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/fazenda-projeta-r1-bi-com-mensalidade-em-universidade-publica-em-lista-de-medidas-que-ajudariam-receita-23300092.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/pf-recupera-na-paraiba-dois-volumes-de-livro-raro-furtado-da-ufrj-23300074.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/nasce-uma-estrela-lidera-indicacoes-para-premios-sag-23300072.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/witzel-diz-que-fim-da-secretaria-de-seguranca-medida-necessaria-para-chegar-aos-baroes-da-droga-23300069.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/12\/idosa-baleada-em-ataque-na-catedral-de-campinas-recebe-alta-de-hospital-e-vai-a-velorio-de-filho.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/defesa-do-consumidor\/comprou-passagem-aerea-da-avianca-empresa-assegura-que-voos-estao-mantidos-23300003","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811507\/cnseg-resiliencia-e-diversificacao-mantem-crescimento-do-setor","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/canadense-detido-na-china-investigado-por-prejudicar-seguranca-estatal-diz-jornal-23300063.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/extra-extra-na-cbn-assessores-de-22-deputados-movimentaram-milhoes-23300052.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/miriam-leitao\/post\/cni-preve-crescimento-de-27-ano-que-vem-mas-coloca-um-asterisco.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/gilmar-ferreira\/a-dura-realidade-tricolor-23300024.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/acm-neto-fala-em-afinidade-indica-que-dem-deve-formalizar-apoio-bolsonaro-23300050.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/telinha\/ana-furtado-entrega-cheque-ao-inca-com-valor-arrecadado-em-bazar-beneficente-feliz-emocionada-23300045.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/nao-zema.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/abb-confirma-conversas-com-hitachi-sobre-negocio-de-redes-eletricas-23300030.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/credit-suisse-encerra-reestruturacao-com-plano-de-recomprar-ate-us3-bi-em-acoes-23300028.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/nao-tem-milagre-de-alguem-chegar-presidencia-fazer-maravilhas-de-um-dia-para-outro-diz-temer-23300027.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/edicao\/2018\/12\/12\/videos-eptv-1-regiao-de-campinas-desta-quarta-feira-12-de-dezembro.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/premie-da-italia-vai-apresentar-valores-revisados-para-juncker-diz-fonte-23300015.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/chico-buarque-a-namorada-advogada-sao-recebidos-pelo-papa-francisco-no-vaticano-rv1-1-23300014.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/12\/mortes-no-ceara-realengo-e-perseguicao-veja-trechos-do-diario-do-autor-de-ataque-em-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7811428\/ibovespa-sobe-1-e-dolar-desaba-quase-2-com-alivio-na-guerra-eua-china-e-brexit","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811450\/empresas-brasileiras-buscam-inovacao-no-vale-do-silicio","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/page-not-found\/mulher-que-nadava-em-praia-cercada-por-grupo-de-orcas-23299987.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811451\/consorcio-athens-alive-escolhe-poseidon-como-parceira-de-acao-climatica","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/carnaval-de-rua-do-rio-tem-mais-de-25-milhoes-em-patrocinio-assegurados-23299961.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/caes-de-morador-de-rua-esperam-na-porta-de-hospital-seu-dono-terminar-de-ser-atendido-23299959.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/terra-da-gente\/noticia\/2018\/12\/12\/especie-real-nome-cientifico-da-guapeba-homenageia-imperador-portugues.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/festas-de-reveillon-em-oito-bairros-da-cidade-estao-garantidas-diz-riotur-23299950.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/mercosul-ue-nao-fecham-acordo-porque-europeus-nao-querem-diz-maggi-23299943.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/bloomberg\/mercados\/noticia\/7809437\/goodyear-oferece-10-pneus-por-trabalhador-e-fecha-na-venezuela","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/mundo\/presepio-em-bote-de-imigrantes-causa-polemica-na-italia-23299916","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/mma\/ricardo-carcacinha-johnny-walker-raulian-ganham-adversarios-para-lutas-no-ufc-em-fevereiro-de-2019-23299919.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/ministra-da-agu-pedira-ao-stf-que-reconsidere-decisao-de-fux-sobre-tabela-de-frete-23299915.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/filho-de-ivete-sangalo-pula-muito-em-show-da-mae-video-23299912.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/politica\/noticia\/7811329\/procuradores-da-fazenda-se-rebelam-contra-guedes","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/enem\/2018\/noticia\/2018\/12\/12\/formas-de-organizacao-da-sociedade-para-o-enfrentamento-de-problemas-economicos-no-brasil-e-o-tema-da-redacao-na-2a-aplicacao-do-enem.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/vasco-quer-se-aproximar-de-investidores.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/defesa-do-consumidor\/justica-nega-liminar-que-exigia-de-uber-inclusao-de-cpf-para-cadastro-de-cartao-de-credito-23299845","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/renato-moura-volta-camara-do-rio-fica-no-lugar-de-vereador-preso-23299870.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/politica\/noticia\/7811376\/eua-investigam-caso-na-colombia-envolvendo-odebrecht-e-mortes","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/renault-pede-que-nissan-nao-contate-seus-membros-do-conselho-dizem-fontes-23299867.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811417\/a-trilliant-networks-esta-trabalhando-com-a-edenorte-para-utilizar-a-solucao-lpwan-para-medicoes-inteligentes","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/seu-jorge-neta-de-lima-duarte-terminam-namoro-apos-dois-anos-23299835.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/guia-de-carreiras\/noticia\/2018\/12\/12\/procura-por-curso-de-ensino-superior-na-modalidade-tecnologica-dobra-em-10-anos.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/12\/ataque-na-catedral-portas-do-templo-em-campinas-sao-reabertas-para-publico-e-missas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2018\/12\/12\/mec-reconhece-mais-7-cursos-a-distancia.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/justica-de-sp-suspende-processos-para-retomada-de-avioes-da-avianca-brasil-23299815.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/cnpc-suspende-investimento-em-projeto-de-gas-no-ira-apos-pressao-dos-eua-dizem-fontes-23299816.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/primeira-candidata-transgenero-do-miss-universo-se-alegra-em-servir-como-exemplo-23299817.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/klopp-elogia-defesa-salvadora-de-alisson-em-classificacao-do-liverpool-23299814.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/mercosul-ue-nao-fecham-acordo-porque-europeus-nao-querem-diz-maggi-rv1-1-23299803.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/precos-ao-consumidor-dos-eua-permanecem-inalterados-em-novembro-23299804.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/europeus-sao-unico-impedimento-acordo-entre-mercosul-ue-diz-maggi-23299803.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/operarios-russos-encontram-quase-2-mil-corpos-de-soldados-da-batalha-de-stalingrado-23299764.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/assinada-portaria-que-libera-mais-recursos-para-pericias-judicais-em-acoes-contra-inss-23299792.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/italia-diz-que-ainda-cedo-para-falar-sobre-novos-dados-de-deficit-diz-gabinete-do-primeiro-ministro-23299797.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/politica\/noticia\/7809796\/mercado-e-o-maior-prejudicado-com-investigacoes-contra-aliados-de-bolsonaro","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/miriam-leitao\/post\/relator-da-reforma-trabalhista-vai-cuidar-da-previdencia.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/guardia-diz-que-ja-ha-acordo-com-petrobras-sobre-revisao-de-contrato-da-cessao-onerosa-23299789.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/uniao-ja-tem-acordo-com-petrobras-sobre-cessao-onerosa-mas-precisamos-de-amparo-legal-diz-guardia-23299789.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/grandes-empresas\/noticia\/7811251\/shoppings-brasileiros-ficam-ainda-mais-longe-do-apocalipse-com-e-commerce","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/maioria-dos-parlamentares-conservadores-indica-apoio-may-antes-de-voto-de-desconfianca-23299776.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/page-not-found\/filha-de-diego-maradona-posta-foto-ousada-para-provocar-torcedores-do-river-plate-23299759.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7811337\/ibovespa-mostra-forca-sobre-a-media-movel-de-34-dias-e-b3-pode-abrir-compra","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/gasolina-da-petrobras-engata-altas-ja-acumula-ganho-de-74-em-dezembro-23299755.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2018\/12\/12\/universidade-do-japao-admite-fraude-no-vestibular-para-privilegiar-filhos-de-ex-alunos.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/ivete-sangalo-ri-de-clique-ao-lado-de-anitta-relembra-namoro-com-luciano-huck-ficava-patricinha-para-acompanha-lo-23299751.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticia\/7810657\/brasil-foi-o-pais-que-mais-abriu-seu-mercado-em-2018-diz-omc","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/noticia\/2018\/12\/boninho-fala-em-bbb-com-ex-participantes-e-mara-viana-se-candidata.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/miriam-leitao\/post\/subsidio-montadoras-dado-por-governo-temer-custara-r-66-bi-ao-governo-bolsonaro.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/atlas-rio-energy-naturgy-tem-aval-para-operacao-de-usinas-eolicas-solares-23299740.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/wider-image-amazonia-sofre-danos-de-mineracao-ilegal-epidemica-23299739.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/stj-mantem-bloqueio-de-passaporte-como-forma-de-obter-pagamento-de-divida-23299725.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/alexandre-frota-revela-que-ja-sentiu-atracao-por-homens-tenho-cabeca-aberta-23299728.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ao-menos-150-parlamentares-britanicos-apoiam-may-publicamente-antes-de-voto-de-desconfianca-23299727.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811346\/marketplace-entrega-solucoes-para-problemas-empresariais-com-uma-proposta-diferente-e-inovadora","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811347\/farmacia-online-da-minas-brasil-esta-entre-as-cinco-maiores-do-pais-","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/homem-que-atirou-matou-brasileira-na-nicaragua-condenado-15-anos-de-prisao-23299713.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/miriam-leitao\/post\/pautas-bombas-ajudam-inviabilizar-o-futuro-governo-que-precisa-se-mobilizar-nesse-final-de-legislatura.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/mesmo-com-bolsa-de-colostomia-bolsonaro-faz-flexoes-com-agentes-da-pf.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/policia-francesa-busca-suspeito-de-matar-3-em-mercado-natalino-de-estrasburgo-23299706.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/12\/vou-voltar-ao-mesmo-banco-diz-sobrevivente-atingido-por-dois-tiros-em-ataque-na-catedral-de-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/grandes-empresas\/noticia\/7806825\/calote-da-abril-divida-de-r-65-mil-pode-virar-parcelas-de-r-20-em-15-anos","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/governo-bolsonaro-tornara-mais-dificil-acordo-entre-ue-mercosul-diz-merkel-23299700.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/concursos-e-emprego\/noticia\/2018\/12\/12\/cpat-oferece-70-vagas-de-emprego-com-salarios-de-ate-r-35-mil-na-regiao-de-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/alvaro-morata-ex-real-madrid-se-oferece-para-reforcar-barcelona-diz-radio-23299685.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/politica\/noticia\/7811295\/governo-expulsa-566-servidores-por-irregularidades-este-ano","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/novo-presidente-do-bc-da-india-vai-consultar-bancos-sugere-uma-postura-mais-dovish-23299682.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/papa-remove-cardeais-envolvidos-em-escandalos-de-abuso-sexual-de-grupo-de-conselheiros-23299677.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/witzel-a-velha-politica-governador-eleito-deixa-nomes-polemicos-por-ultimo-23299651.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/12\/o-que-se-sabe-sobre-o-ataque-na-catedral-metropolitana-de-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/eleicao-geral-nao-do-interesse-do-reino-unido-durante-negociacoes-do-brexit-diz-may-23299655.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/politica\/noticia\/7810681\/tse-rejeita-acao-do-pt-para-cassar-bolsonaro-e-mourao","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/conteudo-patrocinado\/noticia\/7811293\/site-de-cambio-permite-comparar-precos-de-corretoras-e-ja-trouxe-economia-de-r-53-milhoes-aos-clientes","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7811312\/tory-burch-nomeia-pierre-yves-roussel-como-diretor-executivo","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/series\/noticia\/2018\/12\/netflix-lancara-serie-documental-sobre-o-serial-killer-ted-bundy.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/opep-preve-menor-demanda-por-petroleo-em-2019-diz-que-grupo-compensou-ira-23299619.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/sou-inocente-diz-joao-de-deus-medium-foi-centro-espiritual-pela-primeira-vez-depois-das-denuncias-23299618.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/terra-da-gente\/noticia\/2018\/12\/12\/cuica-menor-que-moeda-e-flagrada-em-parque-na-tijuca-rj.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/rafael-gomes-vence-masterchef-profissionais-veja-curiosidades-sobre-ganhador-23299617.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/marun-nao-divulga-compromissos-em-sua-agenda-e-participa-de-eventos-em-casa.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/meulugar\/empresas-aumentam-investimento-para-reduzir-deficit-de-infraestrutura-brasileiro-23297751.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/apos-curry-duvidar-de-que-homem-foi-lua-nasa-esta-disposta-convencer-astro-23299605.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/mma\/donald-cerrone-thominhas-almeida-entram-em-acao-no-ufc-fight-night-143-em-janeiro-veja-mais-23299603.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/exclusivo-trump-diz-nao-temer-impeachment-defende-pagamentos-mulheres-23299601.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/de-volta-portugal-gretchen-posa-com-as-filhas-caculas-de-15-10-anos-23299592.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/parecem-com-ela-gretchen-posa-com-as-filhas-caculas-de-15-10-anos-23299592.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/gretchen-posa-com-as-filhas-caculas-de-15-10-anos-23299592.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ibovespa-avanca-com-exterior-em-meio-sinais-de-alivio-na-tensao-eua-china-23299584.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/gol\/noticia\/7810869\/petrobras-sobe-mais-de-2-com-petroleo-gol-volta-a-subir-com-recuperacao-judicial-da-avianca","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7811126\/ibovespa-sobe-seguindo-alivio-externo-com-commodities-e-libertacao-de-executiva-chinesa-dolar-cai","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/saiba-mais-quem-pode-ser-proximo-premie-do-reino-undo-se-theresa-may-for-deposta-23299549.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/homem-que-matou-companheira-no-df-preso-em-rodoviaria-enquanto-tentava-fugir-23299544.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/tecnologia\/empresario-carioca-usa-tecnologias-da-nasa-para-criar-produtos-23297461","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/tecnologia\/carioca-usa-tecnologias-da-nasa-em-reconhecimento-facial-streaming-4k-23297461","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/sabesp-assina-contrato-para-servicos-em-guarulhos-23299534.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/equatorial-tem-aval-do-cade-para-compra-de-fatia-da-eletrobras-em-transmissora-23299535.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/politica\/noticia\/7810680\/camara-aprova-incentivos-fiscais-a-sudene-sudam-e-centro-oeste","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/page-not-found\/mulher-com-bebe-no-colo-se-salva-por-um-triz-de-caminhao-desgovernado-23299524.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/irma-de-empresario-baleado-na-tijuca-diz-que-ele-se-sentiu-alvo-de-uma-perseguicao-23299483.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/bradesco\/noticia\/7810677\/diretora-do-bradesco-traca-panorama-do-setor-bancario-para-2019","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticia\/7810676\/conservadores-votarao-mocao-de-desconfianca-contra-premie-britanica-theresa-may","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/fieis-fazem-fila-em-centro-espiritual-de-goias-espera-de-joao-de-deus-23299448.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/jantar-secreto-nas-telas.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/autor-do-gol-que-salvou-tottenham-na-champions-lucas-moura-diz-classificacao-suada-23299447.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticia\/7810659\/copom-deve-manter-taxa-basica-de-juro-em-65","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/petrobras-elevara-preco-da-gasolina-nas-refinarias-em-112-por-cento-partir-de-quinta-feira-23299438.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/superintendencia-do-cade-recomenda-condenacao-de-cartel-de-trens-metros-23299435.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/trump-diz-que-pode-intervir-em-caso-de-prisao-de-executiva-da-huawei-23299434.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7810647\/ibovespa-futuro-sobe-seguindo-alivio-externo-com-china-e-eua-e-de-olho-em-copom-dolar-cai","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/mulher-ferida-dentro-de-onibus-do-brt-em-vicente-de-carvalho-23299427.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/neymar-se-torna-jogador-brasileiro-com-mais-gols-na-liga-dos-campeoes-23299423.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/controladora-da-zara-tem-resultado-abaixo-do-esperado-atingida-por-cambio-clima-mais-quente-23299420.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.25","url":"https:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/botafogo\/noticia\/ricardo-rotenberg-aceita-convite-e-assume-vice-presidencia-comercial-e-de-marketing-no-botafogo.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/blogs\/carros\/o-mundo-sobre-muitas-rodas\/post\/7810675\/o-futuro-do-carro-e-chines","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/trump-mantem-apoio-principe-herdeiro-saudita-apesar-de-apelos-do-senado-23299406.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ao-menos-100-parlamentares-apoiam-premie-may-antes-de-voto-de-nao-confianca-23299405.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/exclusivotrump-mantem-apoio-principe-herdeiro-saudita-apesar-de-apelos-do-senado-23299406.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/emprego\/servidor-publico\/orgaos-da-esplanada-dos-ministerios-nao-terao-expediente-no-dia-31-devido-posse-presidencial-23299393.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/grandes-empresas\/noticia\/7810651\/recuperacao-judicial-da-avianca-brasil-pode-ser-sinal-de-consolidacao-diz-iata","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/petrobras\/noticia\/7810667\/petrobras-de-olho-tcu-analisa-revisao-de-contrato-de-cessao-onerosa-nesta-quarta-feira","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/bisavo-radical-idosa-de-102-anos-salta-de-paraquedas-na-australia-video-23299392.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/mulher-de-benedetto-do-boca-ataca-torcida-do-river-apos-memes-ironicos-contra-atleta-23299361.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/exclusivo-trump-diz-que-china-esta-de-volta-ao-mercado-por-soja-dos-eua-23299358.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/edicao\/2018\/12\/12\/videos-bom-dia-cidade-campinas-de-terca-feira-12-de-dezembro.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/tecnologia\/presidente-do-google-nao-descarta-lancar-buscador-na-china-no-futuro-23299336","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/page-not-found\/chocolate-vaza-vira-enorme-barra-em-rua-da-alemanha-23299317.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/politica\/noticia\/7810656\/comissao-especial-da-camara-aprova-texto-da-reforma-tributaria","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/may-promete-lutar-contra-voto-de-nao-confianca-alerta-que-brexit-corre-risco-23299310.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/camara-prorroga-incentivos-fiscais-com-impacto-fiscal-para-governo-bolsonaro-23299308.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/grandes-empresas\/noticia\/7810655\/avianca-garante-que-voos-nao-serao-cancelados-com-recuperacao-judicial","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7810654\/petrobras-de-olho-no-tcu-vale-faz-compra-de-us-500-milhoes-br-malls-tem-recomendacao-elevada-e-mais-noticias","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/parana-ironiza-mas-ibis-brinca-com-novo-escudo-do-athletico-pr-obrigado-pela-homenagem-23299305.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/pt-chama-de-lulaco-evento-com-quatro-pessoas.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/12\/policia-quer-tracar-percurso-feito-pelo-atirador-de-campinas-ate-a-catedral-euler-se-sentia-perseguido-diz-delegado.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/confira-as-dezenas-mais-sorteadas-da-mega-sena-este-ano-prepare-se-para-sorteio-da-virada-rv1-1-23299226.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7810653\/os-5-assuntos-que-vao-agitar-os-mercados-nesta-quarta-feira","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/educacao\/assista-ao-vivo-ao-educacao-360-que-acontece-nesta-quarta-feira-em-sao-paulo-23298901.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/moradores-de-botafogo-relatam-disparos-no-morro-dona-marta-23299232.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/exclusivo-trump-diz-que-fed-nao-deveria-elevar-juros-23299235.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/trump-diz-que-fed-nao-deveria-elevar-juros-23299236.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sorocaba-jundiai\/noticia\/2018\/12\/12\/acidente-interdita-duas-faixas-da-rodovia-anhanguera-em-itupeva.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/parlamentares-convocam-voto-de-nao-confianca-contra-premie-britanica-may-23299223.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/o-principal-adversario-de-rodrigo-maia.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/pode-perguntar\/noticia\/2018\/12\/12\/quem-esta-proximo-da-aposentadoria-nao-pode-ser-demitido-entenda.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/coluna\/noticia\/2018\/12\/protagonista-de-serie-da-netflix-emanuelle-araujo-e-liberada-para-fazer-novela-na-globo.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7810622\/media-movel-de-34-dias-impoe-respeito-mais-uma-vez-e-ibovespa-abre-caminho-para-recuperacao","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/ratos-lancados-de-paraquedas-paralisam-sessao-de-congresso-na-colombia-23299200.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/critica\/noticia\/2018\/12\/assistir-programas-pelo-telefone-irrita.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/noticia\/2018\/12\/bbb-foi-o-programa-brasileiro-mais-buscado-no-google-em-2018-veja-lista-completa.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7810645\/a-industria-movel-poderia-gerar-us-565-bilhoes-adicionais-ao-pib-mundial-com-o-desbloqueio-do-espectro-correto-para-5g-segundo-estudo-da-gsma","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/prefeitura-decide-entrar-na-justica-contra-caixa-economica-23299191.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/pf-pediu-operacao-contra-aecio-antes-do-primeiro-turno-e-da-eleicao-do-tucano.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7810646\/plataforma-de-negociacao-da-libertex-acrescenta-5-cfds-em-acoes-de-canabis","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/guia-de-carreiras\/noticia\/2018\/12\/12\/analise-de-sistemas-o-que-faz-e-quanto-ganha-quem-se-forma-no-curso-tecnologico-mais-procurado-do-brasil.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/noticia\/2018\/12\/flavia-rubim-fala-da-gravidez-inesperada-de-gemeos-e-explica-afastamento-da-tv-ha-cinco-anos-escolhi-viver-maternidade.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/emprego\/servidor-publico\/governo-do-rio-recorre-na-justica-para-anular-lei-que-impede-ras-compulsorio-23298661.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/saude-e-ciencia\/especialistas-comentam-lista-feita-por-sabrina-sato-duda-nagle-para-visitas-zoe-23298451.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/neymar-planeja-reveillon-em-salvador-na-companhia-dos-parcas-23298527.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/noiva-de-daniel-rocha-mostra-antes-depois-apos-procedimentos-esteticos-ao-longo-de-10-anos-23298723.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/noiva-de-daniel-rocha-mostra-antes-depois-de-procedimentos-esteticos-ao-longo-de-10-anos-23298723.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/noticia\/2018\/12\/morena-baccarin-vai-trabalhar-na-tv-brasileira-pela-primeira-vez-em-sessao-de-terapia.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/filho-de-xand-aviao-de-10-anos-se-lanca-na-musica-grava-com-pai-23298495.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/iza-casa-domingo-com-vestido-ousado-festa-sera-tarde-com-vista-para-pao-de-acucar-23298602.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/iza-casa-domingo-com-vestido-ousado-festa-sera-ao-por-do-sol-com-vista-para-pao-de-acucar-23298602.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/telinha\/espelho-da-vida-cris-fica-presa-no-passado-23297699.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/12\/ataque-na-catedral-dia-seguinte-tera-missa-velorios-e-buscas-por-respostas-ao-crime-em-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/novelas\/noticia\/2018\/12\/o-tempo-nao-para-carmen-usara-gravidez-para-enganar-dom-sabino.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/telinha\/evandro-mesquita-relembra-classico-voce-nao-soube-me-amar-no-melhores-anos-das-nossas-vidas-23297186.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/telinha\/o-tempo-nao-para-agustina-revela-gravidez-deixa-dom-sabino-chocado-23297194.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/telinha\/o-setimo-guardiao-aranha-descobre-marca-de-pata-de-gato-de-gabriel-tira-foto-conta-aos-guardiaes-23297342.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/novelas\/noticia\/2018\/12\/gabriel-aceitara-ser-o-setimo-guardiao.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/kefera-que-vai-viver-triangulo-amoroso-em-espelho-da-vida-diz-que-nunca-ficou-com-dois-ao-mesmo-tempo-23298347.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/emprego\/servidor-publico\/estado-recorre-ao-tj-rj-para-suspender-emenda-que-impede-privatizacao-da-cedae-23298647.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/iptu-2019-tera-segunda-parcela-do-aumento-aprovado-no-rio-veja-como-calcular-imposto-23298740.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/merval-pereira\/post\/linha-direta.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/miriam-leitao\/post\/o-que-nao-e-direito-nem-nunca-sera.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/fluminense\/nitsche-frida-kahlo-marielle-perfil-nada-boleiro-de-igor-juliao-lateral-do-flu-viral-apos-ser-visto-no-metro-23298828.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/celular-pega-fogo-no-bolso-da-calca-deixa-homem-com-queimaduras-na-perna-maos-23299033.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/atirador-da-catedral-jogava-ovos-na-parede-oleo-na-piscina-do-vizinho-conta-empresario-23299142.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/com-prisao-decretada-desde-setembro-dado-dolabella-considerado-foragido-da-justica-23299069.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/empresario-baleado-em-arrastao-na-tijuca-23299177.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/flamengo\/palmeiras-fara-jogo-duro-para-liberar-felipe-melo-para-flamengo-23298784.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/destaque-do-barca-contra-tottenham-dembele-multado-em-442-mil-por-atraso-em-treino-23298945.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/mou-diz-nao-entender-presidente-do-valencia-se-eu-fosse-multimilionario-me-afastava-do-futebol-23298983.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/botafogo\/botafogo-rejeita-proposta-do-atletico-mg-pelo-zagueiro-igor-rabello-23298761.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/vasco\/vasco-nao-abre-mao-de-leandro-castan-para-proxima-temporada-23298749.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/ronaldinho-aparece-em-clique-raro-ao-lado-do-filho-joao-mendes-23298705.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/12\/ficha-nao-caiu-diz-homem-que-teve-irmao-morto-e-mae-ferida-em-ataque-na-catedral-de-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2018\/12\/12\/prouni-do-primeiro-semestre-de-2019-abrira-inscricoes-em-29-de-janeiro.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/apos-perseguicao-confronto-policia-apreende-quase-meia-tonelada-de-maconha-na-baixada-23299016.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/vitimas-de-explosao-em-sao-goncalo-mae-filha-nao-resistem-aos-ferimentos-23298970.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/candidato-de-landim-o-novo-presidente-do-conselho-deliberativo-do-flamengo-23298897.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/testemunha-foi-salva-por-senhor-que-acabou-baleado-por-atirador-em-campinas-23298887.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/unicamp-aprova-orcamento-2019-com-previsao-de-deficit-e-uso-de-reserva-para-equilibrar-contas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/flamengo\/chapa-vencedora-da-eleicao-do-flamengo-anuncia-acerto-com-abel-braga-23298813.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/tribunal-do-canada-concede-fianca-executiva-da-huawei-23298795.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/juri-da-virginia-quer-prisao-perpetua-de-neonazista-que-matou-manifestante-23298778.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/trt-ordena-sequestro-de-200-milhoes-das-contas-da-prefeitura-23298738","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7810641\/spirent-ajuda-configuracao-de-alta-velocidade-para-aston-martin-racing","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/depois-de-reunioes-com-bolsonaro-podemos-psd-prometem-apoio-pautas-mas-nao-serao-base-do-governo-23298689.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/grupo-colombiano-aval-recebe-pedido-de-informacao-dos-eua-por-negocio-com-odebrecht-23298690.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/resumo-de-novelas\/o-setimo-guardiao-resumos-de-17-22-de-dezembro-23298675.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/atirador-deixa-ao-menos-4-mortos-em-mercado-de-natal-de-estrasburgo-23298668.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/senado-aprova-projeto-que-reduz-quorum-de-deliberacao-em-sociedades-limitadas-23298667.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/resumo-de-novelas\/o-setimo-guardiao-resumos-de-10-15-de-dezembro-23298653.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticias-by-prnewswire\/noticia\/7810640\/apresentando-ascend-by-wix","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/atletico-pr-muda-simbolo-o-nome-vira-chacota-na-web-23298536.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/psg-liverpool-tottenham-se-classificam-para-oitavas-de-final-da-liga-dos-campeoes-23298524.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/camara-aprova-decreto-sobre-intervencao-em-roraima-23298525.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/resumo-de-novelas\/o-setimo-guardiao-resumos-de-3-8-de-dezembro-23298522.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/resumo-de-novelas\/o-setimo-guardiao-resumos-de-26-de-novembro-1-de-dezembro-23298506.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/resumo-de-novelas\/o-setimo-guardiao-resumos-de-19-24-de-novembro-23298484.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/vale-anuncia-compra-de-empresa-de-tecnologia-de-beneficiamento-de-minerio-por-us500-mi-23298475.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/brasil\/filho-morre-mae-ferida-em-ataque-na-catedral-de-campinas-23298360","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/premie-britanica-pode-enfrentar-voto-de-nao-confianca-na-4-feira-diz-parlamentar-23298438.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/grupos-de-defesa-do-meio-ambiente-no-brasil-preparam-plano-de-contingencia-para-governo-bolsonaro-23298422.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/pedidos-de-impeachment-contra-rodrigo-neves-devem-ser-votados-nesta-quarta-23298406","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/temer-assina-na-quarta-mp-que-libera-recursos-das-loterias-para-seguranca-diz-jungmann-23298409.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/neymar-deixa-dele-psg-goleia-estrela-vermelha-fora-de-casa-se-classifica-na-champions-23298402.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/edicao\/2018\/12\/11\/videos-eptv-2-regiao-de-campinas-desta-terca-feira-11-de-dezembro.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/resumo-de-novelas\/o-tempo-nao-para-resumos-de-17-22-de-dezembro-23298381.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7810631\/itau-unibanco-holding-s.a.---aviso-aos-acionistas","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/esperancas-sobre-negociacao-comercial-eua-china-elevam-dolar-libra-cai-23298342.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/trump-democratas-batem-boca-sobre-muro-na-fronteira-em-rara-discussao-diante-de-cameras-23298335.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/prefeito-em-exercicio-de-niteroi-multiplicou-patrimonio-em-26-vezes-em-apenas-4-anos-23298192","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/comissao-aprova-proposta-sobre-fim-de-foro-privilegiado-23298322.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/ataque-na-catedral-veja-quem-sao-as-pessoas-mortas-pelo-atirador-de-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/apos-pedido-de-may-merkel-diz-que-nao-havera-mais-negociacoes-pelo-brexit-23298305.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/casa-branca-adia-novos-pagamentos-de-auxilio-agricola-por-esperanca-de-acordo-com-china-23298281.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/grandes-empresas\/noticia\/7810618\/avianca-o-que-os-passageiros-com-voos-cancelados-devem-fazer","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/flamengo\/transicao-ganha-forma-no-flamengo-bandeira-se-prontifica-assinar-contrato-de-abel-23298265.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/mp-de-goias-fez-206-atendimentos-mulheres-que-se-apresentaram-como-vitimas-de-joao-de-deus-23298257.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/vereadores-aprovam-novo-codigo-de-obras-em-primeira-votacao-na-camara-23298222","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/vitima-da-violencia-bar-madrid-icone-da-cerveja-gelada-fecha-as-portas-noite-23298232.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7810621\/por-que-a-gol-e-a-azul-comemoraram-na-bolsa-o-pedido-de-recuperacao-judicial-da-avianca","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/fato-ou-fake\/e-fake-que-coaf-tem-180-servidores-petistas-que-ganham-mais-de-18-mil-23298196.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7810626\/zodiac-indica-derek-harrar-como-diretor-executivo","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/minhas-financas\/noticia\/7809812\/como-pensam-as-pessoas-ricas-adriano-queiroz-responde","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/fato-ou-fake\/e-fake-que-bolsonaro-saiu-na-capa-da-time-como-personalidade-do-ano-23298180.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/soja-sobe-na-cbot-por-esperanca-de-compra-chinesa-trigo-recua-com-relatorio-do-usda-23298171.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ibovespa-fecha-em-alta-de-06-no-fim-de-sessao-volatil-23298169.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/alceu-moreira-eleito-presidente-da-frente-parlamentar-da-agropecuaria-23298144.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7810623\/concorrencia-acirrada-entre-influenciadores-digitais-gera-interesse-por-novas-plataformas-de-video","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/projeto-da-escola-sem-partido-sera-arquivado-mas-tema-pode-ser-retomado-em-2019-23298102.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/petrobras-vai-demitir-mais-de-50-empregados-nos-eua-apos-acordo-com-murphy-23298085.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/temer-presta-homenagem-a-vitimas-assassinadas-dentro-da-catedral-campinas-profundamente-abalado.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/parte-das-verbas-para-pagar-hospital-de-acari-vira-de-contas-da-olimpiada-23298009.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/avianca-brasil-pede-recuperacao-judicial-cita-ameaca-de-retomada-de-avioes-23298059.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/idosa-morre-outra-fica-ferida-apos-atropelamento-na-praca-tiradentes-23298045.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/ceara-anuncia-contratacao-do-atacante-matheus-matias-que-estava-no-corinthians-23298032.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/fabricio-queiroz-contrata-um-contador.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/empresa-de-loteamento-urbano-slot-pede-registro-de-companhia-aberta-prepara-ipo-23297986.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7809940\/as-quatro-noticias-que-fizeram-o-ibovespa-subir-mas-ficar-1.000-pontos-abaixo-da-maxima-do-dia","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/projeto-do-escola-sem-partido-arquivado-em-comissao-da-camara-23297974.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/tecnico-henry-da-bronca-em-jogador-do-monaco-so-com-olhar-veja-video-23297961.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/bombardeiros-russos-com-capacidade-para-misseis-nucleares-pousam-na-venezuela-enfurecem-eua-23297957.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/rogerio-simonetti-marinho-sera-secretario-especial-da-previdencia-no-governo-bolsonaro-23297956.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/governo-temer-veta-aliquotas-maiores-do-reintegra-em-sancao-de-rota-2030-23297933.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ibovespa-fecha-em-alta-apos-sessao-volatil-com-exterior-no-radar-23297934.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/tiroteio-no-centro-de-estrasburgo-deixa-um-morto-diz-corpo-de-bombeiros-23297917.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7809886\/gol-dispara-13-e-azul-avanca-ate-7-com-recuperacao-judicial-da-avianca-veja-mais-destaques","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/imoveis\/fundos-imobiliarios\/noticia\/7809859\/decimo-terceiro-voce-pode-investir-em-imoveis-mesmo-com-pouco-dinheiro","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7810080\/setor-logistico-e-de-transportes-aposta-em-tecnologia-e-prevencao-contra-o-roubo-de-cargas","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/indicada-por-temer-elisa-bastos-toma-posse-na-diretoria-da-aneel-23297901.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/como-fica-sucessao-em-niteroi-depois-da-prisao-do-prefeito-rodrigo-neves-23297746","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/video-imagem-mostra-momento-do-tiroteio-que-matou-cinco-na-catedral-de-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/tribunal-argentino-condena-dois-ex-executivos-da-ford-por-crimes-contra-humanidade-durante-ditadura-23297873.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/nao-vi-nem-ouvi-falar-estou-consternada-diz-biografa-de-joao-de-deus-apos-denuncias-23297865.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/cyrela-ve-confianca-no-mercado-para-2019-dobra-aposta-em-minha-casa-minha-vida-23297863.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2018\/12\/11\/resultado-do-encceja-2018-do-ensino-fundamental-e-divulgado-pelo-inep.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7810081\/starr-insurance-companies-expandem-operacoes-de-seguros-de-aviacao-para-o-brasil","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/assembleia-so-vai-prorrogar-calamidade-fundo-de-pobreza-por-um-ano-23297743.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/assessora-de-joao-de-deus-diz-que-ele-chora-varias-vezes-que-vitimas-parecem-treinadas-para-falar-23297856.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/minuta-de-edital-para-contratacao-do-gasoduto-bolivia-brasil-fica-para-janeiro-diz-anp-23297855.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/alerj-impoe-limite-para-taxa-de-religacao-de-servicos-essenciais-23297854.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7809836\/bolsa-tera-13-feriados-em-2019-3-a-menos-que-neste-ano-veja-o-calendario","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/homem-que-disparou-em-catedral-de-campinas-analista-de-sistemas-sem-antecedentes-criminais-diz-policia-23297836.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/ao-vivo\/delegado-e-administracao-de-arquidiocese-concedem-entrevista-coletiva-sobre-ataque-a-tiros-em-campinas-sp.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/policia-identifica-atirador-que-matou-4-durante-missa-na-catedral-de-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/mp-de-goias-pede-ajuda-outros-mps-para-investigar-joao-de-deus.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/veiculo-blindado-de-fabricacao-italiana-novidade-nas-acoes-das-forcas-de-seguranca-23297093.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/justica-sequestra-contas-da-prefeitura-do-rio-para-pagar-salarios-da-saude-23297825.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticia\/7809820\/quem-nao-tiver-de-20-a-25-em-bolsa-na-carteira-em-2019-perdera-uma-grande-oportunidade","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ameaca-de-retomada-de-avioes-pode-fazer-avianca-brasil-cancelar-voos-23297808.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/avianca-brasil-pede-recuperacao-judicial-cita-ameaca-de-retomada-de-avioes-rv1-1-23297808.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/governador-eleito-do-parana-diz-no-instagram-que-ex-diretor-do-sbt-sera-novo-ceo-da-copel-23297793.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/interventor-de-roraima-diz-que-venezuela-fechou-fronteira-23297774.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/guardiola-elogia-reacao-de-sterling-suposta-ofensa-racial-23297761.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/minhas-financas\/credito\/noticia\/7809800\/pispasep-caixa-comeca-a-pagar-abono-salarial-para-nascidos-em-dezembro","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticias-by-prnewswire\/noticia\/7809819\/solera-e-mapfre-completam-aquisicao-da-cesvi-brasil-para-enfocar-treinamento-pesquisa-e-reparo-em-todo-o-mercado-brasileiro","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/apos-encontrar-macacos-machucados-moradora-recebe-prazo-de-resgate-de-quase-tres-dias-pelo-1746-23297075.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/flamengo\/novo-presidente-do-flamengo-landim-elogia-felipe-melo-fala-sobre-abel-so-falta-assinar-23297717.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/presidente-da-cmo-quer-votar-relatorio-final-de-orcamento-na-quinta-feira-23297704.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809815\/a-internet-pode-ser-espaco-favoravel-para-setor-alimenticio","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/blogs\/investimentos\/gustavo-almeida\/post\/7808642\/o-que-aprendi-depois-de-perder-90-do-meu-capital-em-24-horas-na-bolsa","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/imagens-mostram-atirador-abrindo-fogo-na-catedral-de-campinas-23297659.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2018\/12\/11\/escola-sem-partido-entenda-o-que-ocorre-apos-o-arquivamento-e-o-que-esta-em-jogo-com-o-projeto-de-lei.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/flamengo\/atletico-pr-espera-final-para-negociar-pablo-alvo-do-fla-todo-mundo-tem-seu-preco-rv1-1-23297640.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/flamengo\/atletico-pr-espera-final-para-negociar-pablo-alvo-do-fla-todo-mundo-tem-seu-preco-23297631.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/empresa-faz-cobranca-indevida-deixa-nome-de-michelle-bolsonaro-sujo-23297570.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809816\/dezembro-laranja-chama-atencao-para-prevencao-do-cancer-de-pele-","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/flamengo\/felipe-melo-entra-na-mira-do-flamengo-reuniao-entre-as-partes-deve-acontecer-ate-fim-da-semana-23297543.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/montagem-de-sol-para-todos-na-broadway-da-novo-enfoque-injustica-racial-23297536.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/conteudo-patrocinado\/noticia\/7809792\/video-mostra-como-melhorar-a-gestao-de-despesas-de-uma-empresa","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/governo-federal-acerta-repasse-de-r200-mi-roraima-diz-interventor-23297525.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809791\/dasa-premia-projetos-de-inovacao-em-medicina","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/bolsonaro-e-seus-velhos-companheiros.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/prefeitura-lanca-ppp-para-construcao-do-autodromo-de-deodoro-23297445.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/miriam-leitao\/post\/ajustes-na-economia-abrirao-o-caminho-para-novas-quedas-nos-juros.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/atirador-mata-4-pessoas-na-catedral-de-campinas-comete-suicidio-23297488.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/emprego\/servidor-publico\/alerj-aprova-prorrogacao-da-calamidade-publica-no-estado-do-rio-ate-fim-de-2019-23297478.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/mma\/tecnico-de-conor-mcgregor-ameaca-encerrar-parceria-com-ex-campeao-do-ufc-entenda-23297480.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/grandes-empresas\/noticia\/7809761\/avianca-entra-com-pedido-de-recuperacao-judicial-diz-estadao","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-paulo\/noticia\/2018\/12\/11\/fuvest-teve-a-menor-nota-maxima-dos-ultimos-cinco-anos-na-1a-fase.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/minhas-financas\/turismo\/noticia\/7809762\/quando-viajar-em-2019-e-quais-os-destinos-com-melhor-custo-beneficio","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/miriam-leitao\/post\/aproximacao-entre-china-e-eua-garante-alta-nas-bolsas-europeias.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7807424\/aluno-do-infomoney-ganha-r-87-mil-em-tres-meses-com-a-volatilidade-das-acoes-da-petrobras","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/ninguem-pode-fazer-nada-disse-padre-que-celebrava-missa-na-catedral-de-campinas-antes-de-tiroteio-23297441.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/onde-investir\/fundos-de-investimento\/noticia\/7809752\/incerteza-do-cenario-externo-impacta-ate-o-mercado-de-renda-fixa","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/faltando-20-dias-para-termino-intervencao-na-seguranca-empenhou-apenas-39-dos-recursos-disponiveis-23297436.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/casa-ronald-mcdonald-tera-corrida-virtual-solidaria-contra-cancer-23297430.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/adryan-ex-flamengo-faz-golaco-em-empate-do-fc-sion-no-campeonato-suico-confira-23297415.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/libra-cai-abaixo-de-us125-com-discussao-sobre-voto-de-nao-confianca-sobre-primeira-ministra-may-23297390.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/rezemos-por-ele-diz-padre-sobre-atirador-que-matou-fieis-durante-missa-em-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809765\/empresas-fantasmas-aplicam-golpes-em-clientes-com-promessas-milagrosas-","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticia\/7809630\/ainda-ha-muita-gordura-de-inflacao-acumulada-em-2018-para-queimar-diz-fgv","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/homem-luta-para-transferir-mulher-internada-com-cancer-do-pedro-ii-para-hospital-especializado-23297360.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809766\/andersen-global-continua-crescendo-no-reino-unido-com-a-claritas-tax-limited","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/album-de-familia-fatima-bernardes-reune-os-trigemeos-o-namorado-numa-unica-foto-23297302.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/minhas-financas\/consumo\/noticia\/7807800\/qualcomm-afirma-que-china-proibiu-venda-de-alguns-iphones","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/desmatamento-do-cerrado-cai-para-minima-recorde-em-2018-23297208.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/russia-deve-fazer-cortes-modestos-na-oferta-de-petroleo-em-janeiro-23297209.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809711\/pedacos-importantes-da-historia-do-brasil-vao-a-leilao","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/anthony-e-rosinha-garotinho-condenados-indenizar-zveiter.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/flamengo\/novo-vice-de-futebol-do-flamengo-rechaca-barca-em-2019-foge-de-especulacoes-23297163.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ccee-diz-que-r794-bi-nao-foram-pagos-em-liquidacao-do-mercado-de-energia-de-outubro-23297154.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/esposa-de-rodrigo-neves-faz-video-em-apoio-ao-marido-em-rede-social-23297055?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/esposa-do-prefeito-preso-de-niteroi-faz-video-em-apoio-ao-marido-em-rede-social-23297153.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/fluminense\/abad-sugere-percovich-tecnico-do-sub-20-no-time-principal-do-flu-mas-nome-vetado-23297137.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/tiroteio-na-catedral-de-campinas-repercute-na-imprensa-internacional-23297130.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/playlist\/tiros-em-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/tiroteio-causou-correria-lojas-em-ruas-proximas-catedral-de-campinas-23297108.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/carreira\/emprego\/noticia\/7809674\/trainee-do-google-aperta-tecla-errada-e-causa-prejuizo-de-us-10-milhoes","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809712\/startup-profissionaliza-aluguel-de-temporada-na-america-latina","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7809635\/o-quanto-o-mercado-la-fora-precisa-cair-para-impactar-a-bolsa-brasileira-analistas-sem-censura-respondem","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/futura-ministra-dos-direitos-humanos-defende-prioridade-para-estatuto-do-nascituro-23297097.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/exportacao-de-petroleo-do-ira-aumentou-desde-inicio-de-novembro-diz-presidente-23297098.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/eletricista-que-trabalhava-em-serie-de-tv-morto-tiros-23297080.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/atirador-mata-4-pessoas-na-catedral-de-campinas-comete-suicidio-dizem-bombeiros-23297079.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/emprego\/rede-lojas-americanas-oferece-191-vagas-efetivas-no-pais-no-rio-ha-27-oportunidades-23297011.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/parlamentares-britanicos-podem-convocar-voto-de-nao-confianca-sobre-premie-may-diz-sky-news-23297054.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/sociedade\/saude\/jogos-de-raciocinio-nao-impedem-diminuicao-da-capacidade-mental-afirma-estudo-23296648","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/conteudo-patrocinado\/noticia\/7809667\/dez-anos-em-um-escritorio-rj-investimentos-completa-10-anos-e-conta-como-ira-dobrar-de-tamanho-em-2019","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/page-not-found\/mulher-que-se-casou-com-fantasma-de-300-anos-anuncia-separacao-23297019.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/homem-invade-missa-mata-quatro-comete-suicidio-em-catedral-de-campinas-23297013.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/homem-invade-missa-mata-cinco-comete-suicidio-em-catedral-de-campinas-23297013.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/brinks-recebe-aval-para-comprar-brasileira-rodoban-por-us130-milhoes-23297012.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticias-by-prnewswire\/noticia\/7809661\/cel.lep-e-madcode-oferecem-cursos-de-ingles-e-de-programacao-com-atividades-ludicas-uso-de-robos-e-drones","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/militares-incomodados-com-bolsonaro-explicar-episodio-do-coaf-perto-de-simbolos-militares.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/saiba-em-quais-celulares-whatsapp-deixara-de-funcionar-em-2019-23296980.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/saiba-quais-em-quaiscelulares-whatsapp-deixara-de-funcionar-em-2019-23296980.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/mma\/revista-tatame-prime-esportes-se-unem-em-campanha-de-natal-da-lbv-23296979.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/com-proposta-irrecusavel-de-fora-leandro-damiao-deixa-internacional-23296977.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ibge-eleva-previsao-de-safra-de-cafe-do-brasil-com-revisao-em-dados-de-mg-23296973.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticia\/7809554\/xisto-dos-eua-vira-refugio-do-setor-frente-a-queda-do-petroleo","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/professora-gravida-do-primeiro-filho-ganha-cha-de-bebe-surpresa-em-escola-de-mt-23296968.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/educacao\/noticia\/2018\/12\/11\/comissao-da-escola-sem-partido-encerra-trabalhos-sem-votar-parecer-projeto-sera-arquivado.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/retomada-dos-estudos-motiva-detentas-de-araraquara-a-prestar-o-enem-mudanca-de-vida.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/bolsonaro-passara-por-exames-medicos-em-sp-na-quinta-feira-23296943.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/rivaldo-aconselha-dembele-parar-de-se-atrasar-provar-valor-no-barcelona-23296934.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/brasil\/bolsonaro-diz-que-com-sua-equipe-apoio-do-povo-ira-transformar-pais-23296933.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/final-da-copa-do-brasil-sub-17-adiada-apos-surto-de-caxumba-no-flamengo-23296927.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/saude-e-ciencia\/futura-ministra-quer-aprovacao-de-projeto-que-preve-bolsa-para-vitima-de-estupro-que-desistir-de-aborto-23296928.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/tiroteio-deixa-feridos-na-praca-da-catedral-no-centro-de-campinas.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/bitcoin\/noticia\/7809582\/por-que-o-bitcoin-caiu-45-em-um-mes-e-que-precisa-acontecer-para-os-precos-voltarem-a-subir","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/famosos\/sertanejo-sorocaba-da-beijao-na-namorada-miss-em-cenario-paradisiaco-de-goias-23296913.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/mma\/faixa-roxa-de-jiu-jitsu-padre-joao-tem-historia-da-sua-vida-relatada-em-livro-23296912.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticias-by-prnewswire\/noticia\/7809607\/hikvision-e-green-river-unem-forcas-para-proteger-a-populacao-ameacada-de-gansos-indianos","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/r-96-milhoes.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809634\/a-brightline-initiative-anuncia-a-parceria-estrategica-com-a-netease","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/camara-de-niteroi-ja-tem-dois-pedidos-de-impeachment-de-rodrigo-neves-23296872.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticias-by-prnewswire\/noticia\/7809608\/quatro-novos-consultores-se-unem-a-equipe-da-heidrick-consulting","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/luiz-adriano-nega-que-foi-procurado-pelo-inter-continuo-no-spartak-porque-tenho-contrato-23296877.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/bndes-deve-vender-parcela-de-fatia-na-jbs-em-2019-dizem-fontes-23296875.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809587\/preco-do-leite-ao-produtor-cai-24-em-outubro","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/novelas\/noticia\/2018\/12\/o-setimo-guardiao-tony-ramos-e-bruna-linzmeyer-terao-cenas-quentes.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/fato-ou-fake\/e-fake-que-suco-de-quiabo-salva-cachorro-de-cinomose-parvovirose-23296836.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809588\/exame-que-pode-detectar-ate-cancer-de-endometrio-e-essencial-para-a-saude-feminina-","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/leilao-de-biodiesel-da-anp-movimenta-menores-volumes-tem-precos-mais-baixos-23296830.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/merkel-diz-que-nao-havera-novas-negociacoes-sobre-brexit-afirmam-fontes-23296829.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/aestiete\/noticia\/7809481\/acoes-de-banco-do-brasil-br-distribuidora-e-mais-2-empresas-ficam-ex-jcp-amanha-veja-yields","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/antt-defende-prolongar-projeto-do-trem-intercidades-de-sao-paulo-ate-limeira.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809589\/linhas-gerais-da-visao-de-longo-prazo-e-novo-plano-de-gerenciamento-de-medio-prazo-da-yamaha-motor","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/page-not-found\/corredor-exagera-na-comemoracao-antes-da-linha-de-chegada-protagoniza-papelao-23296801.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/emprego\/servidor-publico\/governo-do-estado-antecipa-pagamento-do-13-salario-do-servidor-para-sexta-feira-dia-14-23296795.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/emprego\/servidor-publico\/governo-do-estado-antecipa-segunda-parcela-do-13-salario-do-servidor-para-6-feira-dia-14-23296795.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/caso-marielle-general-defende-atuacao-da-divisao-de-homicidios-critica-interferencia-da-policia-federal-23296790.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/edicao\/2018\/12\/11\/videos-eptv-1-campinas-de-terca-feira-11-de-dezembro.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809556\/amra-recebe-autorizacao-fda-dos-eua-para-amra-profiler-aplicativo","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/uefa-divulga-melhor-equipe-do-ano-de-todos-os-tempos-com-messi-cristiano-ronaldo-23296783.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ex-diplomata-canadense-detido-na-china-apos-prisao-de-executiva-da-huawei-diz-fonte-23296776.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/sem-reforma-da-previdencia-impostos-tendem-aumentar-diz-ministro-23296450","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/acoes-e-indices\/noticia\/7809544\/ibovespa-respeita-a-media-movel-de-34-dias-e-uma-acao-para-ficar-de-olho-na-compra","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/feira-de-empregos-do-mundial-atrai-milhares-de-pessoas-em-niteroi-23296748.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/mercados\/noticias-by-prnewswire\/noticia\/7809549\/cgs-ganha-o-primeiro-premio-de-tecnologia-cineasia-plf","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/revista-time-escolhe-jornalistas-incluindo-reporteres-presos-da-reuters-como-pessoa-do-ano-23296747.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/extra-extra\/cristiane-brasil-ptb-se-diz-investigada-por-tirar-apoio-do-ptb-ao-pt-23296710.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/prazo-para-sacar-abono-salarial-referente-2016-vai-ate-dia-28-banco-espera-16-milhao-de-pessoas-rv1-1-23296687.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/cristiano-ronaldo-diz-querer-ressuscitar-rivalidade-com-messi-na-italia-23296734.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809526\/cred-abre-sua-plataforma-para-desenvolvedores-e-empresas","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/meghan-markle-entrega-premio-de-moda-criadora-de-seu-vestido-de-noiva-23296735.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/lauro-jardim\/post\/toffoli-tira-criminalizacao-da-homofobia-de-pauta-do-stf.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/esportes\/brasil-bronze-no-mundial-da-china-com-revezamento-4x100m-livre-23296476","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/tenda-planeja-entrar-em-novos-mercados-mas-aguarda-definicao-sobre-minha-casa-minha-vida-23296707.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/mundo\/tempestade-de-neve-deixa-milhares-sem-energia-no-sudeste-dos-eua-23296709.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809527\/planejamento-estrategico-transparente-e-chave-para-abrir-2019-com-engajamento-do-time-","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/kefera-fala-sobre-comentarios-de-sua-aparencia-lido-com-humor-para-nao-me-afetar-23296705.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/anglo-american-espera-maior-producao-menores-custos-23296701.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.131","url":"https:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/sem-citar-witzel-interventor-secretario-de-seguranca-criticam-fim-da-pasta-no-novo-governo-23296530","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.15","url":"https:\/\/blogs.oglobo.globo.com\/miriam-leitao\/post\/previsao-de-safra-recorde-em-2019-e-uma-boa-noticia-tambem-para-inflacao.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/rio\/hospital-pedro-ii-volta-receber-gravida-em-condicoes-precarias-23296697.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.31","url":"https:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/noticia\/2018\/12\/11\/movimentadas-e-modernas-anhanguera-e-bandeirantes-acumulam-pedagios-veja-precos.ghtml","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/india-nomeia-burocrata-shaktikanta-das-como-presidente-do-banco-central-23296690.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/ira-diz-ter-testado-missil-balistico-recentemente-23296682.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/trump-diz-que-eua-esta-em-conversas-muito-produtivas-com-china-23296683.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/tv-e-lazer\/bohemian-rhapsody-a-musica-do-seculo-20-mais-reproduzida-na-internet-23296684.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/flamengo-pede-adiamento-de-jogo-contra-flu-apos-casos-de-caxumba-no-sub-17-23296679.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/caixa-comeca-pagar-abono-do-pis-aos-nascidos-em-dezembro-com-contas-no-banco-23296649.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"186.192.81.17","url":"https:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/noticia\/2018\/12\/gravacoes-da-serie-shippados-sao-suspensas-depois-da-morte-de-funcionario.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"Sao Goncalo","region":"Rio de Janeiro","lat":-22.8156,"long":-43.0411},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/noticias\/economia\/exclusivo-dois-vice-presidentes-do-conselho-da-hyundai-motor-renunciam-dizem-fontes-23296669.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809459\/com-impulso-de-lgpd-e-gdpr-ciberseguranca-deve-movimentar-us-124-bilhoes","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"201.7.177.130","url":"https:\/\/extra.globo.com\/esporte\/mma\/brian-ortega-recebe-suspensao-de-seis-meses-apos-duro-reves-para-holloway-no-ufc-231-confira-23296665.html","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"South America","country":"Brazil","city":"","region":"","lat":-22.8305,"long":-43.2192},"asn":"AS28604","organisation":"Globo Comunica\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7oes SA","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809461\/arqueologos-trabalham-na-praca-da-madeira-mamore","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0},{"ip":"104.80.18.128","url":"https:\/\/www.infomoney.com.br\/negocios\/noticias-corporativas\/noticia\/7809460\/temporada-de-calor-e-oportunidade-de-crescimento-para-alguns-modelos-de-negocios","hostData":{"location":{"isEU":false,"continent":"North America","country":"United States","city":"","region":"","lat":37.751,"long":-97.822},"asn":"AS20940","organisation":"Akamai International B.V.","threatData":{"is_tor":false,"is_proxy":false,"is_anonymous":false,"is_known_attacker":false,"is_known_abuser":false,"is_threat":false,"is_bogon":false}},"OSData":{},"httpCode":"","alarmWords":0}]